【2020年KPL春季賽】王者榮耀職業聯賽春季賽 第八周！18:00正式開始！

【2020年KPL春季賽】王者榮耀職業聯賽春季賽 第八周！18:00正式開始！Hero VS VG AG超玩會 VS DYG

牛B死了

電莖 + 美少女
《王者榮耀》榮耀美少女 第1期：小熱巴玩後裔逗翻全場
179,517 views

牛B 系粗口